[毒台]Dark soul 3 自虐 咒蝕大樹 結晶老者

70小時700死手殘爆完DS,
而家到爆DS3了~